{"config":{"indexing":"full","lang":["en"],"min_search_length":3,"prebuild_index":false,"separator":"[\\s\\-]+"},"docs":[{"location":"","text":"Indice \ud83d\udcda Expediente: \u2b1c Indice. \ud83e\uddd1 Cliente: \u2b1c Oferta. \u2b1c Contrato Instalacion. \ud83c\udfe6 Ayuntamiento: \u2b1c Representaci\u00f3n ante la GMU. \u2b1c DECLARACI\u00d3N RESPONSABLE PARA EJECUCI\u00d3N DE OBRAS. \u2b1c Declaraci\u00f3n Responsable de Obras. \u2b1c Certificado t\u00e9cnico de colegiaci\u00f3n y habilitaci\u00f3n. \u2b1c Formulario normalizado Licencias de Obras. \u2b1c Panel o cartel informativo. \ud83d\udcd0 Proyecto: \u2b1c Memoria T\u00e9cnica de Dise\u00f1o. \u2b1c Memoria. \u2b1c Planos. \u2b1c Mediciones y presupuesto. \u2b1c Certificado de instalaci\u00f3n el\u00e9ctrica. \ud83c\uddea\ud83c\uddfa NextGenerationEU: \u2b1c DECLARACI\u00d3N RESPONSABLE relativa a la estimaci\u00f3n de que elconsumo. \u2b1c INFORME JUSTIFICATIVO de la previsi\u00f3n del consumo anual. \u2b1c OTORGAMIENTO DE LA REPRESENTACI\u00d3N A LA EMPRESA ADHERIDA . \u2b1c DATOS T\u00c9CNICOS Y ECON\u00d3MICOS REQUERIDOS PARA CADA PROGRAMA DE INCENTIVOS. \ud83e\uddea Pruebas: \u2b1c Admissions Application. \u2b1c DECLARACION PROVEEDOR ALMACENAMIENTO Autoconsumo y termicas. \u2b1c Estudio B\u00e1sico de Seguridad y Salud, telegramv1. \u2b1cNO AFECCION A OBJETIVOS MEDIOAMBIENTALES.","title":"Indice"},{"location":"#indice","text":"","title":"Indice"},{"location":"#expediente","text":"\u2b1c Indice.","title":"\ud83d\udcda Expediente:"},{"location":"#cliente","text":"\u2b1c Oferta. \u2b1c Contrato Instalacion.","title":"\ud83e\uddd1 Cliente:"},{"location":"#ayuntamiento","text":"\u2b1c Representaci\u00f3n ante la GMU. \u2b1c DECLARACI\u00d3N RESPONSABLE PARA EJECUCI\u00d3N DE OBRAS. \u2b1c Declaraci\u00f3n Responsable de Obras. \u2b1c Certificado t\u00e9cnico de colegiaci\u00f3n y habilitaci\u00f3n. \u2b1c Formulario normalizado Licencias de Obras. \u2b1c Panel o cartel informativo.","title":"\ud83c\udfe6 Ayuntamiento:"},{"location":"#proyecto","text":"\u2b1c Memoria T\u00e9cnica de Dise\u00f1o. \u2b1c Memoria. \u2b1c Planos. \u2b1c Mediciones y presupuesto. \u2b1c Certificado de instalaci\u00f3n el\u00e9ctrica.","title":"\ud83d\udcd0 Proyecto:"},{"location":"#nextgenerationeu","text":"\u2b1c DECLARACI\u00d3N RESPONSABLE relativa a la estimaci\u00f3n de que elconsumo. \u2b1c INFORME JUSTIFICATIVO de la previsi\u00f3n del consumo anual. \u2b1c OTORGAMIENTO DE LA REPRESENTACI\u00d3N A LA EMPRESA ADHERIDA . \u2b1c DATOS T\u00c9CNICOS Y ECON\u00d3MICOS REQUERIDOS PARA CADA PROGRAMA DE INCENTIVOS.","title":"\ud83c\uddea\ud83c\uddfa NextGenerationEU:"},{"location":"#pruebas","text":"\u2b1c Admissions Application. \u2b1c DECLARACION PROVEEDOR ALMACENAMIENTO Autoconsumo y termicas. \u2b1c Estudio B\u00e1sico de Seguridad y Salud, telegramv1. \u2b1cNO AFECCION A OBJETIVOS MEDIOAMBIENTALES.","title":"\ud83e\uddea Pruebas:"},{"location":"Expediente/002_%F0%9F%93%9A%20Expediente_%E2%AC%9C%20Indice/","text":"\ud83d\udd19 \ud83d\udce5","title":"\u2b1c Indice"},{"location":"Expediente/002_%F0%9F%93%9A%20Expediente_%E2%AC%9C%20Indice/#_1","text":"","title":""},{"location":"Expediente/002_%F0%9F%93%9A%20Expediente_%E2%AC%9C%20Indice/#_2","text":"","title":"\ud83d\udd19     \ud83d\udce5"},{"location":"Expediente/110_%F0%9F%A7%91%20Cliente_%E2%AC%9C%20Oferta/","text":"\ud83d\udd19 \ud83d\udce5","title":"\u2b1c Oferta"},{"location":"Expediente/110_%F0%9F%A7%91%20Cliente_%E2%AC%9C%20Oferta/#_1","text":"","title":""},{"location":"Expediente/110_%F0%9F%A7%91%20Cliente_%E2%AC%9C%20Oferta/#_2","text":"","title":"\ud83d\udd19     \ud83d\udce5"},{"location":"Expediente/120_%F0%9F%A7%91%20Cliente_%E2%AC%9C%20Contrato%20Instalacion/","text":"\ud83d\udd19 \ud83d\udce5","title":"\u2b1c Contrato Instalacion"},{"location":"Expediente/120_%F0%9F%A7%91%20Cliente_%E2%AC%9C%20Contrato%20Instalacion/#_1","text":"","title":""},{"location":"Expediente/120_%F0%9F%A7%91%20Cliente_%E2%AC%9C%20Contrato%20Instalacion/#_2","text":"","title":"\ud83d\udd19     \ud83d\udce5"},{"location":"Expediente/220_%F0%9F%8F%A6%20Ayuntamiento_%E2%AC%9C%20Representaci%C3%B3n%20ante%20la%20GMU/","text":"\ud83d\udd19 \ud83d\udce5","title":"\u2b1c Representaci\u00f3n ante la GMU"},{"location":"Expediente/220_%F0%9F%8F%A6%20Ayuntamiento_%E2%AC%9C%20Representaci%C3%B3n%20ante%20la%20GMU/#_1","text":"","title":""},{"location":"Expediente/220_%F0%9F%8F%A6%20Ayuntamiento_%E2%AC%9C%20Representaci%C3%B3n%20ante%20la%20GMU/#_2","text":"","title":"\ud83d\udd19     \ud83d\udce5"},{"location":"Expediente/221_%F0%9F%8F%A6%20Ayuntamiento_%E2%AC%9C%20DECLARACI%C3%93N%20RESPONSABLE%20PARA%20EJECUCI%C3%93N%20DE%20OBRAS/","text":"\ud83d\udd19 \ud83d\udce5","title":"\u2b1c DECLARACI\u00d3N RESPONSABLE PARA EJECUCI\u00d3N DE OBRAS"},{"location":"Expediente/221_%F0%9F%8F%A6%20Ayuntamiento_%E2%AC%9C%20DECLARACI%C3%93N%20RESPONSABLE%20PARA%20EJECUCI%C3%93N%20DE%20OBRAS/#_1","text":"","title":""},{"location":"Expediente/221_%F0%9F%8F%A6%20Ayuntamiento_%E2%AC%9C%20DECLARACI%C3%93N%20RESPONSABLE%20PARA%20EJECUCI%C3%93N%20DE%20OBRAS/#_2","text":"","title":"\ud83d\udd19     \ud83d\udce5"},{"location":"Expediente/221_%F0%9F%8F%A6%20Ayuntamiento_%E2%AC%9C%20Declaraci%C3%B3n%20Responsable%20de%20Obras/","text":"\ud83d\udd19 \ud83d\udce5","title":"\u2b1c Declaraci\u00f3n Responsable de Obras"},{"location":"Expediente/221_%F0%9F%8F%A6%20Ayuntamiento_%E2%AC%9C%20Declaraci%C3%B3n%20Responsable%20de%20Obras/#_1","text":"","title":""},{"location":"Expediente/221_%F0%9F%8F%A6%20Ayuntamiento_%E2%AC%9C%20Declaraci%C3%B3n%20Responsable%20de%20Obras/#_2","text":"","title":"\ud83d\udd19     \ud83d\udce5"},{"location":"Expediente/222_%F0%9F%8F%A6%20Ayuntamiento_%E2%AC%9C%20Certificado%20t%C3%A9cnico%20de%20colegiaci%C3%B3n%20y%20habilitaci%C3%B3n/","text":"\ud83d\udd19 \ud83d\udce5","title":"\u2b1c Certificado t\u00e9cnico de colegiaci\u00f3n y habilitaci\u00f3n"},{"location":"Expediente/222_%F0%9F%8F%A6%20Ayuntamiento_%E2%AC%9C%20Certificado%20t%C3%A9cnico%20de%20colegiaci%C3%B3n%20y%20habilitaci%C3%B3n/#_1","text":"","title":""},{"location":"Expediente/222_%F0%9F%8F%A6%20Ayuntamiento_%E2%AC%9C%20Certificado%20t%C3%A9cnico%20de%20colegiaci%C3%B3n%20y%20habilitaci%C3%B3n/#_2","text":"","title":"\ud83d\udd19     \ud83d\udce5"},{"location":"Expediente/225_%F0%9F%8F%A6%20Ayuntamiento_%E2%AC%9C%20Formulario%20normalizado%20Licencias%20de%20Obras/","text":"\ud83d\udd19 \ud83d\udce5","title":"\u2b1c Formulario normalizado Licencias de Obras"},{"location":"Expediente/225_%F0%9F%8F%A6%20Ayuntamiento_%E2%AC%9C%20Formulario%20normalizado%20Licencias%20de%20Obras/#_1","text":"","title":""},{"location":"Expediente/225_%F0%9F%8F%A6%20Ayuntamiento_%E2%AC%9C%20Formulario%20normalizado%20Licencias%20de%20Obras/#_2","text":"","title":"\ud83d\udd19     \ud83d\udce5"},{"location":"Expediente/227_%F0%9F%8F%A6%20Ayuntamiento_%E2%AC%9C%20Panel%20o%20cartel%20informativo/","text":"\ud83d\udd19 \ud83d\udce5","title":"\u2b1c Panel o cartel informativo"},{"location":"Expediente/227_%F0%9F%8F%A6%20Ayuntamiento_%E2%AC%9C%20Panel%20o%20cartel%20informativo/#_1","text":"","title":""},{"location":"Expediente/227_%F0%9F%8F%A6%20Ayuntamiento_%E2%AC%9C%20Panel%20o%20cartel%20informativo/#_2","text":"","title":"\ud83d\udd19     \ud83d\udce5"},{"location":"Expediente/230_%F0%9F%93%90%20Proyecto_%E2%AC%9C%20Memoria%20T%C3%A9cnica%20de%20Dise%C3%B1o/","text":"\ud83d\udd19 \ud83d\udce5","title":"\u2b1c Memoria T\u00e9cnica de Dise\u00f1o"},{"location":"Expediente/230_%F0%9F%93%90%20Proyecto_%E2%AC%9C%20Memoria%20T%C3%A9cnica%20de%20Dise%C3%B1o/#_1","text":"","title":""},{"location":"Expediente/230_%F0%9F%93%90%20Proyecto_%E2%AC%9C%20Memoria%20T%C3%A9cnica%20de%20Dise%C3%B1o/#_2","text":"","title":"\ud83d\udd19     \ud83d\udce5"},{"location":"Expediente/240_%F0%9F%93%90%20Proyecto_%E2%AC%9C%20Memoria/","text":"\ud83d\udd19 \ud83d\udce5","title":"\u2b1c Memoria"},{"location":"Expediente/240_%F0%9F%93%90%20Proyecto_%E2%AC%9C%20Memoria/#_1","text":"","title":""},{"location":"Expediente/240_%F0%9F%93%90%20Proyecto_%E2%AC%9C%20Memoria/#_2","text":"","title":"\ud83d\udd19     \ud83d\udce5"},{"location":"Expediente/260_%F0%9F%93%90%20Proyecto_%E2%AC%9C%20Planos/","text":"\ud83d\udd19 \ud83d\udce5","title":"\u2b1c Planos"},{"location":"Expediente/260_%F0%9F%93%90%20Proyecto_%E2%AC%9C%20Planos/#_1","text":"","title":""},{"location":"Expediente/260_%F0%9F%93%90%20Proyecto_%E2%AC%9C%20Planos/#_2","text":"","title":"\ud83d\udd19     \ud83d\udce5"},{"location":"Expediente/270_%F0%9F%93%90%20Proyecto_%E2%AC%9C%20Mediciones%20y%20presupuesto/","text":"\ud83d\udd19 \ud83d\udce5","title":"\u2b1c Mediciones y presupuesto"},{"location":"Expediente/270_%F0%9F%93%90%20Proyecto_%E2%AC%9C%20Mediciones%20y%20presupuesto/#_1","text":"","title":""},{"location":"Expediente/270_%F0%9F%93%90%20Proyecto_%E2%AC%9C%20Mediciones%20y%20presupuesto/#_2","text":"","title":"\ud83d\udd19     \ud83d\udce5"},{"location":"Expediente/290_%F0%9F%93%90%20Proyecto_%E2%AC%9C%20Certificado%20de%20instalaci%C3%B3n%20el%C3%A9ctrica/","text":"\ud83d\udd19 \ud83d\udce5","title":"\u2b1c Certificado de instalaci\u00f3n el\u00e9ctrica"},{"location":"Expediente/290_%F0%9F%93%90%20Proyecto_%E2%AC%9C%20Certificado%20de%20instalaci%C3%B3n%20el%C3%A9ctrica/#_1","text":"","title":""},{"location":"Expediente/290_%F0%9F%93%90%20Proyecto_%E2%AC%9C%20Certificado%20de%20instalaci%C3%B3n%20el%C3%A9ctrica/#_2","text":"","title":"\ud83d\udd19     \ud83d\udce5"},{"location":"Expediente/320_%F0%9F%87%AA%F0%9F%87%BA%20NextGenerationEU_%E2%AC%9C%20%20DECLARACI%C3%93N%20RESPONSABLE%20relativa%20a%20la%20estimaci%C3%B3n%20de%20que%20elconsumo/","text":"\ud83d\udd19 \ud83d\udce5","title":"\u2b1c  DECLARACI\u00d3N RESPONSABLE relativa a la estimaci\u00f3n de que elconsumo"},{"location":"Expediente/320_%F0%9F%87%AA%F0%9F%87%BA%20NextGenerationEU_%E2%AC%9C%20%20DECLARACI%C3%93N%20RESPONSABLE%20relativa%20a%20la%20estimaci%C3%B3n%20de%20que%20elconsumo/#_1","text":"","title":""},{"location":"Expediente/320_%F0%9F%87%AA%F0%9F%87%BA%20NextGenerationEU_%E2%AC%9C%20%20DECLARACI%C3%93N%20RESPONSABLE%20relativa%20a%20la%20estimaci%C3%B3n%20de%20que%20elconsumo/#_2","text":"","title":"\ud83d\udd19     \ud83d\udce5"},{"location":"Expediente/320_%F0%9F%87%AA%F0%9F%87%BA%20NextGenerationEU_%E2%AC%9C%20%20INFORME%20JUSTIFICATIVO%20de%20la%20previsi%C3%B3n%20del%20consumo%20anual/","text":"\ud83d\udd19 \ud83d\udce5","title":"\u2b1c  INFORME JUSTIFICATIVO de la previsi\u00f3n del consumo anual"},{"location":"Expediente/320_%F0%9F%87%AA%F0%9F%87%BA%20NextGenerationEU_%E2%AC%9C%20%20INFORME%20JUSTIFICATIVO%20de%20la%20previsi%C3%B3n%20del%20consumo%20anual/#_1","text":"","title":""},{"location":"Expediente/320_%F0%9F%87%AA%F0%9F%87%BA%20NextGenerationEU_%E2%AC%9C%20%20INFORME%20JUSTIFICATIVO%20de%20la%20previsi%C3%B3n%20del%20consumo%20anual/#_2","text":"","title":"\ud83d\udd19     \ud83d\udce5"},{"location":"Expediente/320_%F0%9F%87%AA%F0%9F%87%BA%20NextGenerationEU_%E2%AC%9C%20%20OTORGAMIENTO%20DE%20LA%20REPRESENTACI%C3%93N%20A%20LA%20EMPRESA%20ADHERIDA%20/","text":"\ud83d\udd19 \ud83d\udce5","title":"\u2b1c  OTORGAMIENTO DE LA REPRESENTACI\u00d3N A LA EMPRESA ADHERIDA"},{"location":"Expediente/320_%F0%9F%87%AA%F0%9F%87%BA%20NextGenerationEU_%E2%AC%9C%20%20OTORGAMIENTO%20DE%20LA%20REPRESENTACI%C3%93N%20A%20LA%20EMPRESA%20ADHERIDA%20/#_1","text":"","title":""},{"location":"Expediente/320_%F0%9F%87%AA%F0%9F%87%BA%20NextGenerationEU_%E2%AC%9C%20%20OTORGAMIENTO%20DE%20LA%20REPRESENTACI%C3%93N%20A%20LA%20EMPRESA%20ADHERIDA%20/#_2","text":"","title":"\ud83d\udd19     \ud83d\udce5"},{"location":"Expediente/320_%F0%9F%87%AA%F0%9F%87%BA%20NextGenerationEU_%E2%AC%9C%20DATOS%20T%C3%89CNICOS%20Y%20ECON%C3%93MICOS%20REQUERIDOS%20PARA%20CADA%20PROGRAMA%20DE%20INCENTIVOS/","text":"\ud83d\udd19 \ud83d\udce5","title":"\u2b1c DATOS T\u00c9CNICOS Y ECON\u00d3MICOS REQUERIDOS PARA CADA PROGRAMA DE INCENTIVOS"},{"location":"Expediente/320_%F0%9F%87%AA%F0%9F%87%BA%20NextGenerationEU_%E2%AC%9C%20DATOS%20T%C3%89CNICOS%20Y%20ECON%C3%93MICOS%20REQUERIDOS%20PARA%20CADA%20PROGRAMA%20DE%20INCENTIVOS/#_1","text":"","title":""},{"location":"Expediente/320_%F0%9F%87%AA%F0%9F%87%BA%20NextGenerationEU_%E2%AC%9C%20DATOS%20T%C3%89CNICOS%20Y%20ECON%C3%93MICOS%20REQUERIDOS%20PARA%20CADA%20PROGRAMA%20DE%20INCENTIVOS/#_2","text":"","title":"\ud83d\udd19     \ud83d\udce5"},{"location":"Expediente/999_%F0%9F%A7%AA%20Pruebas_%E2%AC%9C%20Admissions%20Application/","text":"\ud83d\udd19 \ud83d\udce5","title":"\u2b1c Admissions Application"},{"location":"Expediente/999_%F0%9F%A7%AA%20Pruebas_%E2%AC%9C%20Admissions%20Application/#_1","text":"","title":""},{"location":"Expediente/999_%F0%9F%A7%AA%20Pruebas_%E2%AC%9C%20Admissions%20Application/#_2","text":"","title":"\ud83d\udd19     \ud83d\udce5"},{"location":"Expediente/999_%F0%9F%A7%AA%20Pruebas_%E2%AC%9C%20DECLARACION%20PROVEEDOR%20ALMACENAMIENTO%20Autoconsumo%20y%20termicas/","text":"\ud83d\udd19 \ud83d\udce5","title":"\u2b1c DECLARACION PROVEEDOR ALMACENAMIENTO Autoconsumo y termicas"},{"location":"Expediente/999_%F0%9F%A7%AA%20Pruebas_%E2%AC%9C%20DECLARACION%20PROVEEDOR%20ALMACENAMIENTO%20Autoconsumo%20y%20termicas/#_1","text":"","title":""},{"location":"Expediente/999_%F0%9F%A7%AA%20Pruebas_%E2%AC%9C%20DECLARACION%20PROVEEDOR%20ALMACENAMIENTO%20Autoconsumo%20y%20termicas/#_2","text":"","title":"\ud83d\udd19     \ud83d\udce5"},{"location":"Expediente/999_%F0%9F%A7%AA%20Pruebas_%E2%AC%9C%20Estudio%20B%C3%A1sico%20de%20Seguridad%20y%20Salud%2C%20telegramv1/","text":"\ud83d\udd19 \ud83d\udce5","title":"\u2b1c Estudio B\u00e1sico de Seguridad y Salud, telegramv1"},{"location":"Expediente/999_%F0%9F%A7%AA%20Pruebas_%E2%AC%9C%20Estudio%20B%C3%A1sico%20de%20Seguridad%20y%20Salud%2C%20telegramv1/#_1","text":"","title":""},{"location":"Expediente/999_%F0%9F%A7%AA%20Pruebas_%E2%AC%9C%20Estudio%20B%C3%A1sico%20de%20Seguridad%20y%20Salud%2C%20telegramv1/#_2","text":"","title":"\ud83d\udd19     \ud83d\udce5"},{"location":"Expediente/999_%F0%9F%A7%AA%20Pruebas_%E2%AC%9CNO%20%20AFECCION%20%20A%20OBJETIVOS%20MEDIOAMBIENTALES/","text":"\ud83d\udd19 \ud83d\udce5","title":"\u2b1cNO  AFECCION  A OBJETIVOS MEDIOAMBIENTALES"},{"location":"Expediente/999_%F0%9F%A7%AA%20Pruebas_%E2%AC%9CNO%20%20AFECCION%20%20A%20OBJETIVOS%20MEDIOAMBIENTALES/#_1","text":"","title":""},{"location":"Expediente/999_%F0%9F%A7%AA%20Pruebas_%E2%AC%9CNO%20%20AFECCION%20%20A%20OBJETIVOS%20MEDIOAMBIENTALES/#_2","text":"","title":"\ud83d\udd19     \ud83d\udce5"}]}